[新口號] 畏鳩懼、徇撚私、不對他人懷好意

「大獲」有傳9-11號要有職員證，登機證先入到機場

on9 confirmed
不推文回覆

又畏懼、又徇私、只對他人懷惡意?

721
【元朗恐襲】警拘26白衣暴徒無一起訴 ,法律界批律政司選擇性執法

連登仔 改不了吃屎

呢個好啲 感覺順口啲

既畏懼，又徇私，更對他人懷惡意

nice one

太長啦 同埋唔夠到肉
不如話 “香港警察 無權執法”
貶低佢地拉人既認受性